劉細良指香港由法治變成林鄭獨裁管治

淋病成為香港第一個女皇帝

宜家先變?
劉生訓咗幾多個月?

利申11月後冇再聽佢

劉細良(2020年2月出生)

佢 target 係淺黃到淺藍同中產，同連登主流有少少出入

佢坐低咗未？

香港由法治變成習狗獨裁管治，
林鄭係習狗代理人

D慈善機構真係特別on9
真係咪9捐錢俾呢D垃圾

發現新大陸

香港帝國 國號（鄭）

扮黃維撚狗又黎幫雜種卸定膊？？？

佢講的野唔係target你地班已經醒左的人

但佢今日屌班ngo屌得好有道理

第一女皇帝武則天

武 = 武漢
則 = 以身作則
天 = 天滅中共

非常同意！！！

因為佢只為講俾佢班金主同恥蝗帝聽交功課丫嘛！！！

邊有皇帝用自己個姓去做帝號架

攬炒之母

月娥

Btw佢已經係姓林

"Carrie Lam"

唔好意思想問泛民去咗邊

D NGO真係好嘔心

唔怕改壞名

佢坐低咗未

彭博的文章係要留意，一出都上左熱門，不過冇兒登仔做詳解

成班NGO乜撚都冇

如果劉細良拉攏左一批人立場

why 連登仔唔嘗試拉攏埋呢批人
令多d 人參與實質行動
令反抗多元化 更有力

歷史參考) 日本學者 : 為何南韓的勇武抗爭成功, 日本勇武卻慘敗?

南韓 : 每次抗爭行動都經過長時間的籌備, 而且對準清晰的目標.
日本 : 勇武規模和人數可能係世界一級, 但漸漸變成「恐怖分子」, 而且因苛責他人而越來越分化, 互相殘殺. 抗議群體漸被社會孤立和被邊緣化.

日日開台講廢話 上神枱

咁都有位入，好波

以後任何人屌林鄭都係幫習帝䣃膊

Ngo真係扑街含家鏟

成日都提源頭係支共,咁都叫幫習帝䣃膊?

咁佢講既都係事實黎嘅...

洗撚佢講咩

博愛都無物資真係cls
D總理去曬邊度

唔怪得我覺得佢講嘅野啱聽 雖則我一直信奉最後要靠勇武去推翻暴政

扮極端五毛又要開工

將淺藍同中產shift 去黃起碼幫勇武減少敵人

差唔多都係11月停咗無聽佢
雖然佢係有份call起黃色經濟圈
但後續不足，同大家一樣喺樽頸位

最大問題佢真係唔主張勇武

689開始已經係獨裁mode

真。冷氣軍師

source?

東華三院員工求劉細良比口罩物資
屌你老母

冇聽佢好耐
講嚟講去都係三篤屁
叫人捐錢就叻，實際嘢做唔到
典型和理非

兄弟爬山 各自努力

佢有佢拉攏淺藍中產， 勇武有勇武繼續搞行動

兩者對手足都有唔同貢獻

大家都有共同敵人

有咩好吊

請對準目標

其他野可以互相包容尊重

但起碼無否定勇武.....事實係，靠勇武推翻港共暴政基本上係無可能，除非有人突破到大樽頸（例如：買到大量優質軍火，組到正規軍隊），我只係覺得佢提倡非暴力手法要行多幾步，唔好妄想靠勇武可以革命成功，拉攏更多人參與，大致上係合理手段，起碼可增加政府管治成本，同時延續抗爭勢力

當然，現實大家都知真正敵人係支共，點行都會遇到樽頸，無論和勇都仲要更加努力

坐低先啦

覺唔覺呢啲kol
都係只駡貪官不駡皇帝
佢地好識遵守呢條線

老母有閪係女人